====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À cette fin , nous avions nommé l ' atelier où nous enseignions , Alexandre Chemetoff , François Leclercq et moi ,  l ' atelier B : B comme boulevard , B comme banlieue , B comme catégorie B , qui est définitivement , en ce qui me concerne , celle dans laquelle je boxe .
Entity Name (Type) :: catégorie B (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Alexandre Chemetoff (PER)
François Leclercq (PER)
B : B (LOC)
B (LOC)
B (LOC)
catégorie B (LOC)
Total entitiy counts: 6

